大家仲唔明，班當選已完係到自己分餅仔，邊輪到你啲手足去做

佢地開ad都係滿足拎津貼個條件，但開完咪又係請自己友，邊到手足同外人？

勇武還勇武，文員還文員，兩樣野黎

冇錯
所以唔好覺得有希望

D飯民打手出現了